求 W.T.F.H.K. / 二零一九 / Time / River 同類嘅歌

有冇多啲依啲音樂簡單但個FLOW正，歌詞夠勁嘅歌，唔一定要RAP
W.T.F.H.K. Heyo 嗰段好屈

首歌好開心咁

Rage against the machine-Killing in the name
Limp Bizkit- my generation
Slipknot - people = shit
Linkin park ft jay z - 99 problem
Rise of the North Star - here comes the boom

都係類似d rap rock 睇下你啱唔啱使

Matt force
Triple G
GrymeMan
呢啲啱唔啱使

其實我有試過下整
但整得唔好 比下意見好冇
ps 用cheap咪錄音唔好